由幾時開始巨無霸餐要37$

我屌你m記

又要買人產品又要屌人賣得貴

唔撚俾屌?
咩世界

我屌埋你老母呀